《雷神3》預告狂破迪士尼點擊紀錄 稱霸漫威系列作品

由漫威影業推出的強檔續集《雷神索爾3：諸神黃昏》（Thor: Ragnarok），本周一釋出首支預告，24小時內便突破1.36億次的點擊率，不僅創下漫威電影最高紀錄，也打破了迪士尼電影紀錄，相當驚人。
迪士尼電影預告的24小時內最高點擊率紀錄，是先前由真人版《美女與野獸》創下的1.27億次，而迪士尼旗下的漫威影業紀錄保持者則是《美國隊長3：英雄內戰》的9400萬次，目前這兩個紀錄都已被《雷神索爾3》輕鬆打破，最大的原因還是歸功於預告呈現的歡樂風格。

老老柒柒佢個預告真係幾鬼馬
loop左幾次

真係好正

最怕套野雷聲大乳點少

Yeah!!!!!

係 唔介意佢轉風格，唔好咁悶就得

仲勁過jsl

通常三部曲第三集都係最垃圾，但如果第一二集本身就垃圾，可能第三集就會好睇。
好似LOGAN咁？

屌

個預告真係做得幾好

就咁睇預告，你唔講係ragnorok 我都唔知係ragnorok

諸神黃昏變歡樂今宵

但美國隊長打破左呢個定律，第一集唔太掂，之後兩集超好睇

同我期望佢地將ragnorok 拍出黎既風格都差幾遠下.....
不過可能只係將輕鬆既野放係trailer度.....

佢有第3集咩??第3集唔係avengers 3黎咩

姫蒂白蘭G好正 黑頭髮加smoky eye

駁唔到

係avengers2.5
同ironman4

隊長巴奇愛的故事

其實呢單新聞無講到既係
IT同FF8既Trailer view係仲多過雷神個條多過迪士尼Marvel所有預告